
Быть плохим заебись, мне лично нравится
Быть плохим значит быть, запоминай красавица
Быть плохим значит жить с собой в мире
Делать что хочешь, в пизду забыть о кефире
Забыть о всякой хуйне, типа дружбы
Дружба конкретно то, что не нужно
Нужно совсем другое, правда малышка
Покажи как пострижена, твоя мышка
Скорей покажи мне всё, что ты имеешь
Ещё не растёт, или уже так гладко бреешь
Хочешь зайка поиграть, в волшебную палочку
Давай я буду слон, а ты посудная лавочка
Хочешь уже почувствовать, меня внутри себя
Как же я хорошо себя, чувствую тебя ебя
Заебись быть плохим, да вы и сами в курсе
Быть плохим это честно, быть плохим это вкусно
Быть плохим заебись, мне нравится с детства
Быть плохим значит хуй, положить на кокетство
Значит хуй положить на всё, на всё
Препараты в наличии чего хотеть ещё
Увеличения рождаемости, уменьшения озоновой дыры
Не знаю, не уверен, препараты оставьте и хары
Быть плохим заебись, мне лично нравится
Быть плохим значит быть, запоминай красавица
Быть плохим значит жить без войны с собой
Правам респект, обязанности на перегной
И забудь плиз о всякой хуйне, типа долга
От чувства долга и охуеть враз не долго
Что можно добавить в продолжении темы
Будь плохой детка, сопротивляйся системе
Сопротивляйся не смотря ни на что
Ты это то, как ты сопротивляешься
И больше почти ничто
Не считая конечно твоей ебанистической красоты
Возьми салфетку и каплю спермы с айпода сотри
